一人N個著名軟件嘅有趣功能

Emacs裏面嗰個M-x doctor
係咪諗住俾人揼曲揼到崩潰嗰陣做心理咨詢
之後返去繼續做

Excel 可以玩賽車驚

好似word、powerpoint都有？

Chrome可以玩恐龍跳跳

屌M-x doctor 越醫越崩潰
條友串到仆街，講兩句打粗口又屌番你轉頭